d男人真係無撚用，明明無哂水寧願唔飲都唔換水

office有3個4個男人，禁水禁到無喇我同佢講無水喇佢地淨係應聲哦就算
痴撚線搞到我地無水飲
次次都要叫送信仔樓下it仔幫手先搞到掂

著裇衫西裝個d都無撚用既

收皮啦港女死臭雞,你無手㗎?要人幫

西口西面到你呢,港女

無用換就要自己換咖啦😭鬼叫我地系打工奴隸咩🙈

打錯字：無人換

女性自主

次次我都有換水架喎八婆 你條八婆想飲水?渴撚死佢啦

你甘吾gentleman咖

有位師兄話唔好換呀, 整親自己公司唔賠架, 留返俾admin換

換唔換水同男人定女人沒有關係 男女平等呀嘛

俾男同事屌咪幫你換囉
凡事都有代價

男女平等
女點解唔洗換水？

證明你平時對人有幾閪啦~屌你老母~老奉幫你

不了

D女權撚呢

好心俾少少風度la

你就冇水

gentlemanperson

想點

自己有手有腳，想飲水咪自己換囉。男人唔係奉旨做粗重野，更何況你實有力換

你係咪男人黎架！！！

最鍾意換水
但要等到靚女去飲水先換
左手抽走支吉樽
右手單手插支新水入去

自己有份飲 冇哂自己換 有咩問題？
公司一個男人都冇 or 冇男人返工
就唔飲水？

發生咁既情況好大機會閣下的樣子太毒特